[PS4] Monster Hunter World (17)

資訊頁

新手Q&A
Q : 玩咩武器好?
A : 覺得邊樣型就玩邊樣

Q : 一開始用咩裝好?
A : 下位睇防禦力就可以 一係就飛雷龍

Q : 多唔多人用 弓/笛/鎚/乜乜物物
A : 多

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q : 玩男角定女角?
A : 隨你

Q : 咩武器高輸出
A : 用得勁, 咩武器都高輸出

Q :有無人開個新手群？
A : 冇，有咩就係度講/係度約戰

Q :點解連唔到線既?
A: 因為要俾錢買PS plus

Q: 有冇pc版？幾時出？
A: 預計2018秋季出，除此之外咩情報都冇

Q : 買左日英文版...係咪要買返中文版?
A : 睇說明啦文盲

Q: 噴血少左點算好
A: 設定係咁

Q: 傷害數字好撚核突可唔可以整走
A: Option有得較走

Q: LOCK人有冇得用番3DS果款
A: Option有得set

Q:買錯日英版點算?
A:屌你老母個老母

Q: 大家同一進度點樣可以一齊clear/故事進度不足
A: 低進度入唔到高進度個任,4個人都要先觸發劇情 去到見到條龍 可以發出SOS訊號既位
之後quit任 再重開就可以一齊玩一齊clear

Q: 溫暖的毛皮/翼龍皮打咩先有
A: 森林開地圖睇,打鹿
用石仔或者遠攻打翼龍

Q. 順風護石係邊到拎
A. redeem完係房個貓

Q.開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名?
A.骨架類嘅整唔到,名改唔到

Q.Horizon 個任一開就解散
A.個任有bug

Q: 深海結晶係邊度有?
A: 珊瑚map做礦工

Q:輝龍石到底邊度有?
A: 熔山龍身上挖礦

Q: 設罝地的營區喺邊?
A: 地圖右上方

Q: 再開過個人,咁之前beta報酬同特典有冇得再拎過
A: 有巴打試過有

Q: 買咩機好/機同game幾錢?
A: 請去報價區問

Q:冇香港PSN 係咪要買多次?
A:唔需要,可以開個香港account set常用ps4
就可以用有買嘅account玩

Q: Q&A冇我想要嘅答案
A: 建議先睇圖鑑,多謝合作

凍+ mhw
差d就射左

alpha同beta裝各位點揀

星期一都可以推post推咁快

好想射波

諗住投資既beta
純過渡既alpha
正如公廁熔山就一定alpha

返工冇得玩
長捕呢個POST

睇樣揀

好想辭職打機添呀

有冇人可以幫手屍套龍

個個都全職獵人

上日本攻略網
好多下位魔物都有上龍骨
搔鳥、眩鳥、大凶豺都會出
但係得見都未見過

雄火龍好撚on9
打打下飛走又難搵

有幾十舊

Light Bowgun 易唔易用
以前psp用慣弓 玩左一兩鋪覺得麻麻地

冇珠一定α勁
但往往β好睇d

琴日唔知點解上唔到網打,自己一個升左上上位

請問有隊友騎乘中，我照斬會唔會影響佢？

ps4同ps4 pro有咩分别
想入返部玩芒亨

Sad but true

咁撚凍好想攬住自己隻女角瘋狂做愛

鬥技場任係打一次就冇？

係咪混α β都開到套裝D技能?

唔會

佢攬住你下嘛

可唔可以比個網嚟睇睇

一常屌女（1/1）

想問有冇攻略網？

好想買多部ps4嚟玩 依個同啊哥玩同一部

我不想上班

今集係咪無得整裝飾品

第一頁資訊網第二條link

開到

點解個個都連機打 我一直打到雄火龍都自己打緊 好驚撞到豬隊友

屌

連機同fd 打好玩好多

因為我就係豬隊友

因為人係群居動物

以前打mon hun同fd玩最開心ma

同fd打嘛 加上連機可以快刷
街場隊友9成豬睇開啲

入開街場掘石等其他人打

我玩左18個鐘

有一半都係等fd 入場, 帶佢過任

但都係開心

佢咁撚大隻！

四條友打容錯多太多

琴日打下蠻x龍 啲人都瘋狂貓車 玩左3，4場都任務失敗
利伸 我都係新手 不過用弓 射射下睇住佢地收皮

有架
我仲係下位
整裝整到得返一粒

睇留言都知係你嚟

都唔係
自己一個打蠻顎龍輕鬆過

同fd 打蠻顎龍高攻勁撚多
一下哥斯拉噴火 100到0 我同我fd

咁就兩條命

秒同唔秒分別好大

一太土砂龍裝可以過到邊關

我再打下啦

風飄慘爪都有上龍
好似係

買部PRO返嚟
唔洗爭, 仲可以一齊打

上龍骨打風飄龍後面d怪機率高好多

除咗佢仲會有邊個

噴火唔係正常都秒既咩

唔該喧多位

蠻顎噴火我單機同連機都係一下秒
但好似有分開翼同唔開翼噴

想問競技場打同普通地圖打出素材係咪一樣？

有無巴打知把弓最後一樣料係咩

差呢樣咋

應該唔得。
不過我見有人問a同b既分別
a係近攻裝 b係遠攻裝 用槍好有利

係咩屌

可能我單機無中過

雌火？？？ 點揾快d

堅龍骨係咪去上位摸骨就有?
唔撚想返工呀屌

巴打們煲咗幾多個鐘？

Lol
Alpha 純粹多beta 一個技同少個slot 插珠
邊有分近遠

打上位雌火

咁岩打自由任務有一個人連咗上黎，之後完任同佢刷咗幾條龍

人地打得好好地，我就成日係度飲水

開到㗎
今集無分近遠裝

滅盡alpha勁d

求其一個圖都有痕跡

我就去死大蟻圖 搵完幾個 任務中止再去同一個位再採

尖龍骨掛我估

熔山 alpha 定 beta 好d

之前mh3係會分 我智識仲停留mh3

滅盡龍街場好伏 5場輸5場

無珠的確係

近戰麒麟點打 隻野D招好撚癲...
一發嬲就彈刀... 根住就boooom
挑戰左幾次都三貓 只係下位黎戇鳩鳩

上位雌火 角龍

係度call會有高手carry

有冇巴打講下蒼火裝咩技

唔想返工呀屌
好想係屋企瘋狂打mhw

其實我到而家都唔係好明啲導蟲嘅原理究竟係點.
例如你調查魔物A嘅腳印, 咁佢會引導你去下一個腳印, 但係如果期間你又手多多㩒左魔物B 的腳印, 咁會點呢 ?

巴打係邊度打麒麟??

我玩到主線爆機都未見到

同frd打 貓車無咁嬲 仲可以恥笑

大家用緊咩任刷錢

玩到好爽 返左工之後都未試過對住部ps4 咁耐都仲想繼續玩

係既咩 ? 咁遠戰咪好屈機 ?

左下會多條龍
你禁一下r3會轉
前提係有足夠資訊

如有將usj個code入係日版psn,再set常註，港版果邊會唔會有呢個任？

咁我順便貓閃光個任

自由任務黎架... 唔係KEY QUEST
係平時種野條友旁邊接, 珊瑚個區打, 隻野好撚霸氣, 俾佢SM

要引導首先右邊魔物痕跡條bar要到第一格
先會搵到 任務目標會自動去跟下個腳印

點解我入唔到自己間屋
一路都封左
玩到hr9

搭纜車一等小屋果個位

仆街我開得上位 原來下位有

又要翻工

因為你間屋係最底個層

去返舊屋同隻管家講可以搬屋

一開始間屋係最低入屋好似可以轉返去上面

有無tg谷

感謝大大無私幫忙

打完溶山直接上特等 仆你個街豪宅嚟

無話屈唔屈 都係配撘技能

原來係咁,我同佢一樣,
而家瞓唔save,所以好耐都無返屋企

但係以前遠戰裝係低防好多㗎喎

璀璨水晶係咪上位周圍掘都有？

wiki係咁寫但掘左成粒鐘都冇

係咪即係嗰個調查等級 ?

隻炎王龍要同人連機先過到

仲有貓仔彈樹琴

Load得好慢。。

比香港人見識下咩先叫屋

裝備分類在劍士類型的武器後，可獲得武器種類特性「減少物理傷害」的效果。

裝備分類在槍手類型的武器後，可獲得武器種類特性「減少屬性傷害」的效果。

from官方資訊頁

返到公司都係同同事討論隻GAME

唔想返工

上司呢

唔洗轉區既代價係咁

隻game出左
頂唔順 走去屌左部二手

入左部PSV remote打(雖然明知會差同斷線但都唔心死)
講下玩左一日用後感
直連PS4係癈既, 經常斷下斷下咁, 成日打格仔
改用WIFI連就好D, 但唔知點解連一陣都會同直連差唔多都係咁
仲有多怪時(我諗係跌FRAME)時一定會打格仔同微窒
仲有要適應要篤mon離跑
總括為左琴住被響張床打而繼續崖
有冇人知z3 tablet app連會唔會好好多?

自己換ssd咯

係咪焗住用遠攻打? 用太刀變左粟一燒痴撚線
有冇方法打呢隻濕鳩野, 有強逼症想清曬D任先做主線

唔係好大隻姐，有d肉撞起黎d聲好聽d
好似交響樂咁

用熔山錘仆到佢變傻仔

問左3個post

求解

android有冇得連remote play上google搵個d都玩唔到

ip都唔使check

主線打到要去3張圖搵古龍線索，好煩

我未打到麒麟, 但係根據我以前打mh嘅經驗.....其實呢隻嘢近戰唔難打㗎喎, 用遠戰重易死.
我記得當年我打嘅時候, 我本來一直用開弓嘅, 就係打到佢點都打唔死, 跟住先轉近戰

要罪犯機先得

應該係周圍都有會出 但機率真係極低
我玩到hr11都係得1粒

Same here
依家同細佬玩同一部

冥燈

係

肥肉就係
肌肉聲唔好聽

番去試試先....
未玩過鎚, 係咪大地擊一擊脫離?
隻野驚火?

今日放工之後仲要去飲呀屌冇得玩

想問係咪炎王同爆鱗都無弓 有無好用嘅爆破弓

依家連到線未？

琴晚連唔到⋯

24

係咪我錯覺(暫時玩到3星飛雷龍), 點解我會覺得隻game 會好短同好少任..... 打到3星都只係打過4-5個任，去到第二個map但都未改過裝，種植場又出埋, mhxx時貓仔去搵蜜糖都要差唔多打就上村長任到上位先有

玩錘一定要識滑地接R2
無敵風火輪
平時就R2接兩下三角跟住OOOOO

得咩 係咪second screen? 我試過淨係禁得上下左右

仲有好多隻要打

有無人玩重弩 有咩下位裝好

我果個好正嫁
一睇就知好好砌

圖

唔係呀... 佢發嬲果陣彈刀我變到礦工咁呀, 斬味綠色都打唔入肉, 行個雷就死埋
用緊下位雌火同毒太刀... 上面爸打教路話用鎚... 番去再試試

輕弩簡直係孤兒仔
有咩下位裝好

1.用無視肉質嘅攻擊嚟打 唔係彈刀彈到仆街 尤其依家暫時最高藍斬

2.你有時間同佢磨 慢慢睇清楚攻擊模式 唔好貪刀 例如大劍一刀一刀嚟

3.推薦用遠程打 不過一樣係唔好貪 要碌一定要碌先

4.用睡眠/毒嚟打 陷阱麻痺果啲無效㗎

巴打話用鎚都得 尤其係鎚爆佢隻角

總結
近戰用大劍 狩獵笛 鎚 一擊脫離戰術 片手睡眠騎乘

長槍插頭都得 不過要熟悉佢幾時打你

遠程用散彈弩最好 四條友圍毆佢

咁都好d 嚇9死我

下位裝鳩配都得

psv係連到 不過要用wifi
不過你都要預左玩得唔爽嫁啦
用psv打ge時間刷下錢同礦都ok ge

岩岩到上位 換邊把斬斧好

上位先係遊戲真正開始

我用緊眩鳥，上到上位先轉

ok wo 成個韓團明星咁

除非你好勁 唔係嘅話有排

套熔山好撚柒呀屌你老尾
上位慘爪係咪同下位一樣咁正

暫時未缺錢
幫朋友打得多

點解我上到17區上面隻貓唔係到? 解鎖唔到閃光彈招技

咁可能啲肉質轉咗

主線係唔長
但你諗番其實 Mhx果陣都係咁短
等佢出Mhwg

唔該爸打... 番去整個鎚仔/大劍再試試
而家扣得佢個位數戇鳩鳩, 斬頭先扣得果16... 用太刀

入開頭間屋
問貓, 搬遷去一等小屋

話時話騎乘呢, 第一次騎一打就騎到啦, 我想問騎完之後如果想再騎,係咪要高空攻擊多幾次 ?

係咪呀～直頭想日日同d動物一齊玩3P

一等小屋咁嘅SIZE喺香港已經賣緊 500百萬

冇同事可以討論
好撚慘
心入面長期興奮好想打
但係冇得同人講

攞去收租已經唔使再做獵人

yes 會有耐性

例如第一次一刀
第二次可能要三刀

同fd打刷素材快好多 幫完a fd再入b fd

太刀彈到變礦工

係咪全部都係咁諗所以無人講

上嚟講

原先想玩輕穹
但係頂唔順太低攻轉返玩太刀

武器唔係要一直強化落去?

賊龍派生rare6 630傷害 睡眠屬性 減氣瓶 打到條龍郁唔到

就出糧喇
有冇外觀野課下金呀?
嚟嚟嚟
銀包READY

防具下位鳩配

武器的話 我無接觸遠程sor

我用盾斧 玩緊飛雷武

變色底褲

痴撚線睇返公司部電腦最後入個POST係11
但今日去到17即係一日傾左6個POST

我打完櫻火都仲係單機過
我決定單機打爆先幫friend打 單機唔夠打唔可以叫自己做獵人

上位充能斧 邊把最好

滅燼尖爪

推

呢把可以 上位傷害高 雷屬

不過個人嚟講鍾意打狀態 例如賊龍派生上痺賊龍果把 麻痺240 會心20% 超高力解放炸佢老母閪

開咗MH之後冇打過丁

單手劍打到火龍 又要堆過d 裝先夠打

都幾搞鬼

沒有最好 只有更好
睇你玩咩屬性
[size=1]本人立場與本人無關[/size=1］

返工都帶咩心機 幾時先放工

今集有冇麈魔? 主線TOTAL有幾多條龍?

捱多五日

見人藍斬裝已經爆機 咁短既

想走堂

蟲棍無属解真係無麻,無得好似mhxx咁騎麻騎。

雙刀打識飛既真係等食屎

暫時最高藍斬喎寶貝

用地形打

變進擊的巨人

應該無乜人用長槍 銃槍？

要玩得勁 好食裝

我記得手機隻芒亨
有出過獵人裝同武

個個一開game就推咁快
唔洗兩個星期個個爆機

9成有合作

等出mhwg cap多次水

所以我轉玩爆炸

分享dl 版係咪除左用code 無其他方法remote ,到

邊支爆炸

有冇識打既一齊刷滅盡

用匠咪有白斬

三角圓形 儲力斬好勁

主線骨鎚龍,HELP
KHiAHrMQJiN

求教 而家打到櫻火龍 成日唔夠血同防
想問要轉用咩裝 而家全身雄火龍裝

有啲有會心 但底攻少少 有啲負會心 但高攻啲
邊樣比較好

因為斬味低 長槍插乜都彈刀 要用技能配合
不過佢嘅絕對防禦同反擊好適合老屎忽lead住成team

有個friend main銃槍 係咁用龍杭砲插屎眼
噴晒煙花咁 趣味性十足

BTW我想問負會心果下
會唔會觸發到會心果D特效
e.g屬性積壓快D 屬性傷提高之類

就黎齊juno裝

這一生也在喪推

長槍唔係最撚容易咩

下位飛雷龍

技能姐
我意思係武器暫時得藍斬係最高

一開頭間屋即係邊 無印象

如果中意重機就風漂

新手
點樣分上位下位?

想問轉地圖右下條白色BAR係咪一定LOAD得慢,

用緊人地部PS4 500GB

試多幾次先啦
佢好易爆骨 瘋狂cut佢技

會議廳旁邊隻船

今集防禦性能好易砌
火龍角龍都可以輕鬆過

我用銃槍 打到冥燈武器用緊礦山系列升上去有爆炸屬
熔山頭甲 手唔記得邊隻加砲術 上位櫻火腰 上位蠻顎龍腳 匠護石
加埋有爆炸屬強化+3 匠+3 砲術+3

其實點解呢套勁?
佢啲技能冇咩特別
防禦力又唔係特別高
我整左考慮緊升唔升
定直接上雄火龍

起碼玩多一個月先會爆
之後儲下裝
打下活動
過退休生活
之後CAPCOM公佈 MHWG TRAILER
之後開始熱身
準備第二次獵人生涯

毒妖嗰把中途轉岩賊龍棍加埋爆蟲

充能斧會心好撚爽 試過返唔到轉頭
好似騾仔閪咁

Psp果個年代真係玩到訓著

用到落去.始終我都係用番太刀
雙刀攻擊距離實在太短,打識飛難過以前

4個人一人一set閃光彈同麻陷阱都屈哂機

翻去搵下

求教

毒妖我差下位料升
但我又懶去打下位.....

打完第二次熔山就係下位

實用性高

下位=初階1-5星
上位=進階6星或以上

以前嘅詞語嚟 今代因為翻譯所以改咗

我都砌緊雄火 玩混裝
但防禦力唔過130 唔知夠唔夠。。

樓梯下面中間有道門
一開始帶過你去嗰到

今集單拖上上位會唔會特別難

新post問多次
有冇人用厚機/SLIM玩太刀出唔到R2

窮撚想問Slim可唔可以玩到?
利申:唔求畫質

宜家無人會返屋企

打到櫻火龍 應該轉用咩裝

話說搵鋼龍腳印果陣
試過藍色導蟲搵到毒妖鳥腳印
但特別寫住係危險度UP 條八婆會有劇情對話
不過之後好似又冇左回事
有冇巴打有印象

我

順過溜冰場

真心唔一定要上pro

一D都唔難
你順住主線打就自動上上位

咁你用緊咩棍

係咪有時撳唔出

我見1850左右已經有部 心郁郁想買

今集隻雌火好似廢咁多既 成日衝埋黎停係到咬人 轉身同打關斗又慢

聽你講先
利申:玩完充斧 唔想玩公廁太刀

一路都用緊飛雷

雌火一向都易打
反雄火就真係弱左

新手一問,想問上位裝要打到咩位,hr幾多到?
啱啱打完慘爪龍

上位裝可唔可以升級？因為我件熔山一合就無得升，另外想問下上位雄火既防幾多？

今版雙刀屈唔屈到機

今集搵錢點樣可以快d?
成日唔夠錢整裝

噚晚貪得意用大劍單挑上位骨錘龍
用毒妖鳥果把 打完成場佢一次都無訓過

差啲畀佢貓埋 打到無晒補血
利申 我廢

師兄你用緊邊把 分享下

係,R2到咁上下會企左係度出唔到之後果下
上個post都問過,有幾個用slim/厚機既都係咁

通常係r2第二下會咁

不嬲撚狗咁撚佢兩隻
集集都有 技能差唔多 其實好難會打唔贏

呢集把盾斧勁到癡線 好易就爆哂對翼 飛唔起
老屎忽用鎚又可以撚到佢起唔番身

骨錘睡眠耐性高喎

我用輕弩，上網打都少見人用

暫時風漂+飛雷槍

放麻彈 跟住係頭放兩粒地雷 用槍托扑頭引爆，扑多幾下就暈怪，再係頭放地雷

基本上淨係用斬裂彈，輕鬆到上位

打到熔山龍任 之後個個 就上位

求其打隻骨鎚龍 十分鐘 賣哂d 料佢 加埋都成萬蚊

例牌既啦

緊急入熔山龍任
Money is so easy

比起 MHP2 同 2G已經改勁咗
就係勁在唔撚落地

好鉗喎隻野...

今集火龍係咁飛 好煩

充能我用緊慘爪 貪佢有會心 著緊雄火甲 熔山手 屬解佢個隱藏屬性 火龍甲加會心火攻

利申岩岩先開上位無幾耐 唔好屌啲裝太廢

打完先知

想問你地同FD玩點講野?

係咪買個PS4咪/HEADSET?

鎚仔大地一擊好似仲難暈過r2 2段
可能因為我成日打頸 無正面打頭

眠大劍

我都覺得勁過2g
不過6粒閃光彈 單挑 無難度 基本上都郁唔到

毒鳥大劍係眠唔係毒？

唔洗怕佢彈刀
佢啲骨好脆, 彈多幾下佢啲骨就碎(碎你老母！)
之後就啖啖肉

銃槍今集幾屈

有回2強走基本無野打到

本身玩XB1有HEADSET
直接用果個插落P4

我用Gold Wireless Headset

啊屌sor
畀條龍車到傻咗
係骨錘龍果把睡眠210

大家點睇斬擊斧，爬左好耐都好似無乜人講咁

雷屬幾好用

其實我唔驚反正我跳起掃都唔會彈
但佢真係好鉗連個樣都鉗

上網搵下先,唔該巴打!

你地唔會m條雄火架咩？

佢一飛就閃光彈

加埋貓貓啲閃光彈 佢係飛唔起架喎

任務送3粒 自己合3粒 貓貓無限

長槍 充能斧呢啲好易斬同吉到佢 又有即時盾

Btw 充能斧切換形態戈一秒 有個instant block 可以用 火球都擋到

Party 用APPLE個EARPHONE插手制

係咪4星都照入?

上面有提 賊龍睡眠減氣

佢件裝同貓裝都好正
太空人

我又係
利申: slim機

THX~

飛雷果支係咪可以再上JUNO果支

佢老母 個跟機headset得一邊耳

真係無翻過去

充能斧先係公廁

之前都聽過人地講
我試過唔得嘅
6S 嘅earphone

揾左成個鐘雌火？？？條bar 無乜郁過。。。

唔記得要睇分支 我剩係知黑鋼嗰把可以

入
記得做礦工

今晚睇黎又要一個人隻揪 juno

前日同1個FD 打左好多場滅盡都要10幾分鐘，有一場有2個用銃槍加盾斧，唔知邊個勁高輸出，唔洗跳斬騎王都可以整到隻王訓地 好想知咩武器咁勁

有冇人幫手打角龍主線

上嚟call大把人刷滅盡

我本來以為4人連機果陣跌FPS所以系統唔認你禁左R2
但發現單機都係咁
而且換其他武器又冇呢個問題
有冇人知有冇日本仔有講開呢件事

初見有單挑強迫症

應該盾斧高攻啲

厚機表示冇問題

BWT

抽唔出把刀就去返做光之戰士啦你

我都係 刷先會多人快刷

黑鋼無整....

對隻野有陰影

不了

好爽 賊龍嗰把

Btw今集隻貓幫到手眠

把把都話無人講架啦

有無人試過入埋PARTY玩?
會唔會同GAME入面個語言音疊聲

下位麒麟係邊接 定係要觸發

講野前要㩒一下 earphone個 play button

骨鎚易過爆鎚好多

唔會，party 優先

佢套咩裝
好似幾靚

不嬲MH POST都係約戰多過討論

我雷屬超解

一堆 0 0 0 0 0

打撚到天光都未完

一定要單挑啦
咁多人打就唔會知佢攻擊模式

btw 今晚有無人刷juno

你遲啲先 主力飛雷都幾好用

我一直同朋友用PARTY 玩
冇問題
開頭我GAME冇OFF個語音都冇疊聲

Thanks

幾好喎咁
下次試下先
HEADPHONE戴得耐唔舒服

Juno 真係好難爆角
打左咁多次都係爆得一兩次角

有無好嘅guard point教學video

仲係用緊傻仔盾

聽日就番去了

咁真係入PARTY好過
GAME入面果個語音D聲好濛

瞓教大爆G

唔洗諗
juno果把完全係破壞平衡,用一世都得
差在防具方面洗唔洗砌回距回性

比佢強姦過

從來對GAME內置嘅語音功能冇期望

飛雷太刀+防具set 去到打風漂龍已經極限，打慘爪有小小尷尬
利申：用緊風漂龍太刀+防具set

個次打捉左佢
賣曬撚材成2萬幾
Btw
單人打熔山再賣曬撚材一場差唔多3萬蚊
仲有好多礦挖

隻野明明同爆鎚一鳩樣
化個第2個妝出番黎當新怪

浮空打到上位都冇問題

請問上位熔山個任可以係邊到再刷?自由任唔見既

四個著件打錢既衫
打一場攞啲換金素材都有成萬一場啦

下次call 齊人8個大爆G 炸佢老母算

每次做完任番村會隨機出
右邊會提你

飛雷可唔可以用到打完主線

下位？ 我唔熟太刀

有無人覺得今集掘料好煩
個地圖花到仆街
打到HR9都淨係捨得食回復藥

邊度有得睇d武點合？

無野打到 ？

打隻火龍一去到就飛走 走左6,7次都未打到 成隊人比佢撚狗咁撚 係咪弱智

連登tg grp:

就黎1000人

重弩有邊條分支最好玩

想有效率既話
係咪入救難同人打裝
再自己做任打錢

打之前一定去森林搵蜂蜜

唔該巴打 打返套做過渡先 比上位怪打一下好痛

返工時間無左堆約戰
追POST舒服左好多

蜂蜜唔夠可以去種

終於知道點解成日咁低攻,武器原來要磨刀
點先磨到刀嫁?

我直情種就算

單人真係拆到白刺 ？

push

一邊跑地圖一邊禁O咋 咁都煩

假膠 ？

HELP

用8防嘅起手裝打到風漂先砌
一嘢滿血打死左
之後換弩 射通1等人Carry

打完滅盡應該有啲吃力
不過睇喜好

成game越玩越上癮

新手唔識,教學好似冇教

有效率就次次救難 等人幫手打
想有挑戰有單刷
想好玩就同FD一齊貓車

你要係唔同任務搵下 只1個任務冇可能拎哂
痕跡係隨機出黎

如果地圖有得再filter採集種類就好

我飛雷棍加飛雷SET裝到上位都仲好輕鬆

拆唔曬
又變曬黑

唔夠錢洗可以做咩任刷下錢

新手想問啲野
想問下飛雷龍第二把武器果舊石係咩黎

個植物研究所每次比8舊蜂蜜你
用極都用唔完啦

比櫻火摸一摸都死

其實已經方便左好多

幾時先有滅盡

好方便喎
個畫面多資訊之餘又唔會阻到睇野
可以嘅話收集啲抓痕, 捕食痕快啲就好
一係就俾多啲pts
接受唔到一樣pts但係個動作要做咁耐

唔貪刀嘅起碼唔會食到應一應

唔用遠程武器點打翼龍，想要佢d皮

上次我成套飛雷打慘爪打到好似打Dark soul 咁先逼住打新武器同裝

蠻顎龍得招噴射火係可以秒人 咬人又唔痛 同恐暴冇得比

殺大凶豺龍個個任 5分鐘都唔駛 搵3XXX

過埋櫻火

道具, 砥石

打完人地浮空sos唔計自己打左

試下對住石頭鳩斬

呢個任真係好閪我都做緊

單刷佢5-6場都未刷得完成套裝
個爆炎袋好難出

射石仔

放舊肉喺地下？

無事既....

搵左兩個幾鐘

我會刷四星個個蟲任
兩分鐘左右

應該下位就飛雷裝
之後出套熔火可以玩到滅燼龍

骨鎚龍
熔山龍

賣晒啲料

爆翼直咬好痛喎

下位慘爪打滅盡貧死直情要磨血

雙刀空中旋空斬勁型
好似利維兵長斬啊妮果part

其實磨刀石點有?

蠻顎龍個口有火果陣打佢喉嚨會有大硬直

掟佢石仔!!

有冇人知禁左道具袋之後再整理快捷鍵(L1+正方/圓形）果到點save個排序，次次一拎野番黎就亂晒

雖然我飛雷都未齊已經上左上位
應該係下位太易打
上位難左好多

想問邊度多輝龍石?

珊瑚區掘礦

追唔切POST
唔知有無OLD NEWS到

J出血

點會呀
瘋狂玩尻佢跳起發發發嘛
隻野無翼成隻ON9仔咁地下比你輪...

正
女裝靚唔靚

有冇爆破弓同好

同我按L2𣈴準之後,再按咩制先會發射?

未出之前已經講咗 不過係幾靚

唔該

雷屬超解轟落去0傷

好快好爽好鬼屈

唔靚

斬龍：抄我

冇XX既幻化系統,靚到識飛都冇用

我都係咁話

不過d人話合埋咪合埋

係咪要去USJ先有得down個任

如果我係CAPCOM
就梗係出件ITEM要你比真錢買,買完先可以一次性幻化
仲要分開唔同部位要比5次錢
好過依家連幻化都冇

Horizon個任個bug搞掂未

我好似仲係一次種2舊
個古代樹幾時先可以種多D野
D花花草草唔難執
但虫同菇好似有保護色咁有時隻蜜虫搵到都唔知係邊個位

唔夠錢既巴打最好睇下

如果唔夠錢呢 你先打左最強最恐最夫妻呢個任
呢個任係下位5星 工房個女人比既
打完會比件裝衣你
件裝衣當你打怪果陣會 會有換金素材執

最好打錢係 你四個隊友齊著呢件裝衣
係狩獵場到打隻龍最快 最有效率
一場可以打到15000既換金素材
換金素材有幾款
有唔同價位
打上位會高級啲
再加隻龍既素材
你打三場都有十萬左右嫁啦

好撚灰.....

搞掂左

用下位裝單人打櫻火 打到好攰

砌唔過?

要做NPC D感嘆號任
做完會出食材,新營地之類

蜂蜜好似keep住係1場2舊
但你施兩次肥就會變2+6

其實好難共存 約戰不停有
討論就少好多 成日追唔返個回覆

雷屬打得好撚辛苦

肥料又係唔捨得用

梗係出lootbox,隨機抽一部位

道具捷徑係唔係有BUG?
改完之後 打完個任又同我RESET番原設定

熔山龍

打到滅燼都係單機
叫sos 好似仲煩左

R2

1次都係100姐
執多D痕跡都回番本
而且後少少仲有商船比你買ITEM,一次要用成千幾點

櫻火真係算易 動作好易睇

今集唔知有無金銀火呢

點解要用雷打隻唔食雷既怪

叫sos容乜易條友三貓

雷屬超解扣0?
理論上隻怪唔食果隻屬都唔會扣0架啵

屌我都問緊丫 次次幫我reset， 煩撚到嘔
又唔慣用磨菇去用

得雷屬裝

好似係 但應該可以join人打掛？

已經試過無數次街場juno去到最後訓教果區先黎3貓

我特登合把冰屬盾斧斬到佢媽媽聲

寵物小精靈
比卡超打大岩蛇

有回2 同強走
雙刀真係好難食技
我打櫻火淨係食左一下火波
其他都係斬佢條腳食腳踏

唔該巴打

唔怪得 打得咁痛苦喇
我又係拎雷盾斧出探索
出出下見到要打
食哂d藥先打得死

珊瑚都有

瞓教先最難打係咁跳
啲人一貪刀就係咁先

琴晚死PSN 銃槍單挑左隻慘爪
打左成大半個鐘

我都係咁
好煩

打風漂龍個地圖，周街都係

想出部機玩
500gb slim 2k搞唔搞得掂？

同埋好大壓力 天外飛仙避唔切就係咁先

其實點解唔開獵團約戰post, 入獵團集會所點都快過打code 掛

今集鬼人反手揸刀幾型
開亂舞亂到成個畫面都係特效

回2係咩

其實應該開幾個集中既集會所

乜野係"斯卡班傑拉"
佢要我去捉5隻,但完全唔知係咩黎

個shortcut係跟item set
改完輪盤之後要save 一次itemset
如果唔係下次call item出來會變返default
好撚on9

我估係奇面族,我估

剋屬嘅嘢其實有跡可尋
喺合新裝嗰度咪會show 件裝會有咩屬性防禦
嗰度係可以反映隻怪係食咩屬唔食咩屬
例如件裝防水屬係負數，防火係正數，咁你用件水屬武器打會輕鬆好多

招野有時勁近距離食完咆哮再天外飛仙快好多根本避唔切
我都係咁先會貓車 正常避無問題

入去果下唔知會遇到咩架嘛

真係，你去試下

今集耐唔耐玩？係咪打完上位就要等佢出G

呢代有番營補給
係咪有得玩無限大爆g

多謝你提醒,我唔會試了

有無巴打知邊度有得睇d武器要咩材料

張氣谷啲用網 足既蜘蛛

好似係

任務打角龍係咪要單人過唔可以用sos?

今集重有冇鬼人狂走火事力場雙刀虐龍呢回事
平均性好似好左

超解係咁

雙刀直情中二病上身
啲姿勢

想問同一隻怪上下位裝個look是咪一樣？

超解即係充能斧個招技？

強屬超解係會扣0
點解我會知?因為我拎左把雄火打角龍

其實真係要講既話後期仲有歷戰任同鬥技場可以玩
但問題係冇任何一把武器/防具要特殊材料先整到
結果上面果兩種任真係為左玩先入去

或者第一頁啲資訊頁

thank you

跳集會所有得揀小隊，入小隊集會所再揀本集會所任務，會唔會快啲

熔山之後下一套防具刷咩好？Juno？

點解長線投資用beta?

係 紅盾果招宇宙大爆炸

睇你把武 把武寫榴彈就會扣

寫超屬性解放而條龍又唔食既話就恭喜你

迴避性能2

有冇人知係咪有得較顯示時裝定係本身套裝？可唔可以分部位較？

我懷疑諗雙刀動作果條友應該係睇左進擊巨人
本身D動作明明都幾寫實,一去到空中攻擊果陣

上位可以改顏色

某部分ab裝會唔一樣 例如毒妖鳥

有冇用重弩巴打??
請教下，邊把好用???

有少少分別

真心一問，今集係咪易玩咗？打咩都一條友過，啲龍又易打左又好快死。定其實仲有上位？

啱啱打完主線雄火龍

其實升研究lv 到lv2 都好似可以睇屬耐

升既方法只係去探索做跟蹤狂

主線龍少血D

好爽 唔洗記咁多combo

有上位
一條友打咩都過係正常

有上位

其實點解唔返營地換武器

有無統槍愛好講下 下位整咩武好
想整麻痺果把

係咪盾斧最多人用？

小屋有得改

唔使用屬性都無乜問題，用下位角龍斧+砲術2一次超解total打500

充能斧點都係雷屬？

作為一個調查團(殺戮團)員

見龍當然要做過一場

防具技能點up去lv2 lv3
用石強化左兩lv都冇

好想要呀

砌兩件lv1

主線進度

原來食炮術既

有痴線佬鬥技全清未

睇錯

上位裝有D直接出2/3lv
又或者插裝飾品,護石果d推

不過要榴彈瓶先食

今集大部分時間都用2刀
根本鬼人緊既圓圈係回避技
雙刀太冇腦

炮術咩嚟？

捉完條龍個鬥技場任係唔係打一次就冇?

痴火，用增彈腰，土砂頭，蠻惡腳

技能

姐係我改完個輪盤之後 又要去番道具箱登錄一次我個道具組合咁玩?

話時話 今集既貓幾勁幾有用
SOLO HR解放佢既功勞都唔少

我用礦石系列用到最後 已經升到最盡
依家先周圍刷素材整其他

同意
隨從一隻就夠啦
之前搞到貓系統咁複雜把鬼咩

今集雙刀好似幾屈
單刷玩雙刀算

即係除左超解個下係雷屬 其他就睇返把武本身？

yes

充能斧好型但係好難禁
充能斧用屬性定榴彈好

好撚悶，好想扑野.....

我都覺得難用 不過好撚型

榴彈

其實有乜分別

之前個貓系統仲要刷技能
望到都唔係好想搞

今集救左我n次

啱嘅時間做啱嘅野就夠
今集做足晒

可以call隻貓回血/放閃光彈/陷阱/幫你挑撥
你有解支線既話仲可以call奇面族出黎幫手

禁禁下就習慣
好似係榴彈萬能d

呢隻野得下位？

個道具組合改左又無左捷徑咁都幾ON9
唔同怪帶唔同道具好正常

回避性能2

認真咩

超解要睇係咩瓶，武器會show
榴彈瓶就無屬性，屬性瓶就跟武器
唔計用瓶既技全部攻擊都跟武器屬性

隻貓根本係奶媽

pish

屬性瓶+屬傷
榴彈瓶就咁+傷？

原來真係會有人用強屬瓶

新手問風漂set可以玩到幾遠??
岩岩過左風漂, 見套甲幾靚

認真
兩件lv1就變lv2

屌你老母日本仔入黎降低我報酬

C7iMLfiCkhE 有冇人幫手打毒鳥

依家有得開咪屌
唔好忍啦

上面見人用慘瓜都用到上位櫻花龍
整啦
靚都已經要整啦

雌火？？？ 點樣有效率d
而家先一半 又難揾

榴彈瓶超解打頭會暈，睇物攻
屬性瓶超解睇把斧屬性，唔係固定雷屬

諗住佢正正常常話晒日本人 入黎貓2次仲要浮空龍咁廢

強屬瓶除左個特效型到飛天之外好似一無是處

黎緊幫你

齊人未

操蟲棍刷風漂好易 刷3隻都唔識個半鐘
齊裝

係架...
不過出任見到
廢事番去換裝
直接硬上先出事者
下次打就唔會咁智障

榴彈又無視肉質又有得暈又有得食炮術加成
好似無一集見人用強屬既盾斧

追POST見到D人淨係用飛雷裝都打到去上位

Ben?

痴火武？

點至奶媽
我暈左，比怪打中個一刻一野吹飛我

今集係咪冇左個阿婆可以買子彈素材？
想合多排斬擊彈去打

點睇都係榴彈盾斧著數好多

主線風飄有冇人打
KHiAHrMQJiN

型啊屌你

呢D野之前幾集都識
但今集招補血真係好勁,好似幫你食秘藥咁

以前D集數隻貓真係唔知有咩用
比隻怪打中一下就收山
依家果隻死左識自己回血,而且真係幫到手

好似可以打到滅盡

其實d凱玉係咪要留嚟上位裝用?
我強化曬係風漂set到

咁如果我用毒屬

超解出黎果d會係咩？

強屬真係要好熟怪,打中屬性弱點咪大力

毒

睇瓶先

但屬性弱點又未必係物理弱點

冇用,上位會有多2級

之前邊有咁醒
次次都走開九里遠
今集我真係好愛我隻貓

【心得】上位雌火龍的調查任務

利申未打到

有上鎧玉
唔洗擔心

我未用過飛雷以外既武器

藍電好撚型啊

其實過埋滅盡先整都得
唔夠打先整

大家有冇雙刀/弓,下位裝推介
玩左兩日 主線打完骨槌龍
感謝

睇上面講今集超解似真係純屬攻,如果唔係無理由打0
另一個可能就好似F咁負肉質

利申:人在支那,無得試

應該唔會有毒屬+強屬性瓶既盾斧

想問下操蟲棍點樣收集顏色嚟打人

有無返緊工中度玩家? D FD上撚哂上位, 我先仲打緊風漂, 裝仲係用緊蠻顎大劍, 著緊飛雷裝咋陰公

盾斧長槍走天下

反擊長槍屌打好多龍

噢噢

如果冰屬呢

會唔會超解d冰出黎

我知我問題好白痴sor

因為毒係無攻擊力
如果有強屬瓶應該會係打0

咁但係煙筒,裝衣 好似冇得拎出黎做道具set???
定還是唔洗理呢個裝備?

係，我整眩鳥裝整左一個鐘，著左10分鐘

放虫 對頭=紅色 對腳=白 對身尾=橙

如果係打毒屬呢
一嘢中毒

有咩BUG?

唔同部位

之前開唔到任

強屬性瓶超解=大大力打嗰個屬既傷害出黎

未必 有啲怪頭係橙

用鎚玩左咁多日完全冇係街場見過人斷尾

我係想知個動畫

會出d咩出黎

打滅盡龍要幾高防先唔會俾佢兩下連招ko ?
宜家250 左右

雷屬係行雷咁 超型

型到我真係呢加先知隻骨槌超解係00000
閃電特效令我 完全望唔到d白色0字

下..點會
我玩太刀
場場都會斷

想問斬斧 係咪有招捉住條龍 係咁放屬性炸佢架
曾經出過 唔記得點出

少人用左都武
見啲人join好多都棍同埋弩/弓

想問火焰戰斧II 最上個個素材係咩

斬武

D龍咁少血都幾難斷

屌

藍電真係好型啊

睇完呢個po後睇黎要講88

打滅盡再用

刷Juno
C7iMLfiCkhE-3

膠質甲殼邊到有

點樣放sorry呀我係新手

我見蟲棍成日有人問點吸精

可以睇返MHXX版有個概念
今集簡化咗所以剩睇精華嗰段就夠

其實係有咩料砌到把綠斬長dd就用住先

真係唔夠打先再砌

d瓶係唔係無得換？

跟武器

thx

天外飛仙要食左貓飯加防/精靈加護先冇事

太刀撚正常都斷尾
大劍 斬斧 聰明斧 就好難講
成日見啲人同雙刀堆埋晒喺腳底
睇見就覺得辛苦

有冇弓同弓裝推介
而家HR5

斬斧除非出大硬直
如果唔係就咁追尾斬慘過食兩舊屎

L2 +三角 =放
L2 +O =收

l2 +r2 =對淮射

食貓飯防禦大幫到你
同埋比佢打中唔好即刻起身比佢連擊

我想知打細怪會唔會趺?
如果可以既話刷咬魚調查應該仲快
本身咬魚調查4分鐘萬幾蚊

刷尾ok ?

超解係變紅盾個下 定係變完先有得出？

我都係6s 插完要set

同你完全同進度同裝 差在我重用緊飛雷太刀

諗緊做唔做風漂裝好

睇到個post 先知點解琴晚打咁耐
原來扣0
睇魔物圖鑑諗住鳥類驚電就轉電盾斧
打到無晒水殘血先贏

補返張圖先
啲換金素材記得係返自己個箱出售返呀！
祝大家打多啲金

而家先岩岩過風漂

好廢呀我

用緊太刀，有冇咩防具推介

今集2刀好難斬尾
唯有斬到佢仆街先斬到

請教下呢集仲有冇拔刀術？

我玩大劍想搵件儲力拔刀裝

玩得pokemon太多

大劍直斬打點咁高
都係斬尾

斬斧得反手上挑同屬解叫高d
無高低差好難斬

不如真係分開啦

你係新手？

建議你搵個教學文睇

就咁講好難明

數位版deluxe edition有冇得攞順風護石同原形甲

set bonus 吸引

我都係用緊飛雷太刀咋

就風漂啦

唔會呀 打大怪快啲
我7分鐘30000

風漂裝

好似話今集大劍唔玩拔刀？

有無link好介紹 我上youtube睇左幾條片都唔太明

蟲棍表示我都斷到尾

今集d怪條尾好多時都高打點

你係咪返去補充道具既時候
用左自訂組合黎補充?

主線風飄有冇人打 KHiAHrMQJiN

搵左個日本攻略網 上到上位之後得返幾個任？之後都無Ｇ位？
係Ｄ網未更新，定今集ＭＨＷ好快爆機？

明明之前mhxx 好耐玩架

真係要追住黎斬

好！今晚就整番套

有無人識

劍mode好多下都高打點wo

會易明啲

今集好易斷喎 條龍訓一次 兩條友打尾都基本上斷梗

試過一場得我一個近攻搭三個遠攻，幾經辛苦跑到條龍隔離，成日都比班隊友射飛

今集閃光彈係咪變左一定要裝係左手先射到
有無舊時就咁徒手掟果隻

劍mode覺醒技
劍loge外圍著光出屬解就係呢招

thank you 轉頭睇

你要諗下MHXX之前出左咁多集
今集幾乎當係新作

爆鱗龍裝

行埋你到龍擊炮你

下位上位 飛雷龍團-3
3durXPyHFkDF

暫時未見
最鍾意執種火石縱火

做啦, 我用女角 件風漂好靚

即係點禁

咁其實大家打多頂盡一個禮拜就咩都玩哂！

想問雄火任係咪要主線推到7星先有？

鎚用邊把好 就上上位

想問大家剩係用一種武器定成日換

我都係睇呢篇

睇完之後

睇條快速刷龍既盾斧片睇

睇下人“剩係做d咩”

cut 返d 無用既招式

想問下如果想用太刀整套慘爪好唔好
拔刀術用太刀係咪有照有加成 ？

劍mode 斬到刀著火再三角圓圓

沙漠場探索
左邊 森林
右邊 飛龍巢

想問下熔山龍把刀既爆屬係睇會心率出？我挽雙刀都係時不時出一下爆炸，同埋如果係睇會心，有無咩裝係加會心令把武打到啲怪啪啪聲？

係咪唔係次次成功 睇機率

Push

成日瞄錯左

變左閃屎眼

儲到一定程度就爆

首先你要入左覺醒mode
之後三角+圓形就100%插到把劍入去
但我可以同你講呢招係廢招,得個型字

屬性解放 劍mode 三角+圓圈
想爬上身插，就睇你血bar下面劍型logo，佢外圍著晒（或者武器本身有d紅光）個時出屬性解放，呢個情況下打中怪會爬上身先解放

有個叫會心(特殊)

三角+圓圈
不過要對準同破甲後

肯定條龍瀨晒屎

你唔識用姐

都唔係嘅
至小低d機會比隻怪走甩食唔到招屬解

你大我牙

我比較想知跳躍鐡人包唔包突刺跳劈果招
有時跳到上去俾人打返落嚟好無癮

條龍: WTF做乜菊花痕痕哋

簡單嚟講 即係首要紅盾左先？
之後先有得出超解？

有冇邊個網有齊d武器派生
搵左幾個都唔update
整緊飛雷銃鎗爭1件料

有無巴打可以幫我擦飛雷龍啊，一條友打得好苦

房號：6vNBNyDJTWbb

多人用弓照計好易斷尾 龍矢有斬判定

係 所以玩盾斧一定係上紅盾紅劍先

要上彈再射真係好煩

紅盾->(紅劍)->儲瓶->超解->LOOP
睇落好似好易,但個操作好複雜,冇得死記

我又真係未試過唔上紅盾超解

but 應該係

拔刀術應該係咩武器都有加成

有無人打櫻花龍

我成日紅劍完斬得三四下就完左

線上SOS好多飛雷龍喎

爆,毒,麻,眠都係隨機發動

我琴日就係整完套風漂先見到慘爪有拔刀術 即刻再刷套慘爪用

我反而覺得聽落好複雜，做落容易

係新手會好容易儲瓶變出左滑步斬

主要係點儲，同點超解，要經驗

打咁耐淨係遇過一支弓但係傻o既
專係隊友企低位佢就企高位
隊友企高位佢就企低位
搞到隻怪跳上跳落打條毛

BTW,挽你老母

係咪beta裝長期黎講好過alpha裝

習慣下R2+O 果下上埋紅劍

diu星期一都追唔切POST
大家好有活力

暫時單機多
招紅劍基本上係俾你劍MODE無瓶果時打大硬直用
平時隻怪生生猛猛根本唔會有時間俾你出紅劍
除非你呢埋出

紅盾2分鐘定2分半鐘
紅劍得45秒
好似係

極限combo係紅盾->儲瓶->紅劍扑落去->超解

其實銃槍以前專斷角龍呢D條尾擺得超高 ...

長遠計係因為多洞

你地多數直接大/超解 定小>中>大咁打？

之前係咪話可以唔顯示果D燒肉架果D野係用物品個LIST度??
點樣SET知唔知

打打下雷光龍出隻火龍黎
爭啲就收皮

1:用劍型態橫斬(圓圈)
2: 斬到把劍發光
3:禁三角+圓圈插入住怪身體到
4:狂禁三角爆炸

上紅劍唔洗扣瓶 直接駁超解

好難啊辣殺game
都係唔玩啦

等佢出完技

例如火龍倒掛完 or 風漂噴完冰

當然都係少既

多數都係佢打貓,我追尾屌落去

同埋用盾擋完/GP左之後有得直接三角+圓形超解

然後我估你會問咩叫GP

咁咪姐係冇

呢d弓真雷 連機玩弓只係跟隻怪行 水平線咁慢慢拎龍矢貫爆隻怪 成日完場都拎爆最多部位

有冇練習場可以一次過試哂咁多款武器

多謝挽老母先，咁慘爪把武既撕裂係長駐？

9成都超解

儲瓶唔係咩好難既事

咁你就答埋啦屌你

紅盾好似係一個瓶30秒，有裝填數up可以去到三分，應該係

G point ?

用銃槍 solo 到三古龍 次次都斷到尾爆到頭但反而翼好難爆

小屋同管家講嘢

唔苦架啦 我之前自己一個用基本裝刷

自己屋企
鍛鍊埸地

呢個好難解
盾斧某D動作會舉一下盾,果下有防禦判定
你睇片啦

咁你答埋人啦

篇文有寫

去睇下

裝填UP舊時係黃色填瓶都可以填5個
今集改左?

櫻火龍來回撞3下屈到

有冇高手教下小弟今集大劍點玩
同埋有咩裝啱大劍
如果玩毒大劍係咪冇乜用

簡單黎講你玩劍斧基本上就要長註紅盾
唔識上盾不如去玩片手劍

雷屬武比麻屬武分別? 一個暈一個麻?

左下角地圖出現紫色圓圓係發生咩事？隻野中毒？

唔該咁多位巴打
大致上就係上紅盾 之後狂出超解 我有無理解錯

劍斧到底係講緊斬斧定充能斧 ?

雷屬係雷屬,麻屬就真係麻

盾斧幾種用瓶既技其實都有用,睇你可以打既時間同埋打點仲有距離同埋剩返既瓶數去決定用邊招啦
下下超解一定最大力打得最快,但本身攻擊速度最慢,硬直最大,用最多瓶,無話一定用邊套COMBO

你自己唔SET密碼?

解釋得好詳盡

一個雷一個麻, 無暈

無

紅劍睇個人喜好

不過怪暈低最好都係 上紅劍接超解

每個圖都有啲固定位
然後兩個地圖輪流換

三角三角三角三角

OR 三角, 收刀, 再三角

PS:已轉玩蟲棍

上位銃槍用咩裝好？
用緊熔山把銃槍，好正

佢發嬲藍斬都彈
只打得入頭

最後果句

既然都講到搵高手
我諗都係等Olay巴打答你

老屎忽又恰新手

雷有攻擊力, 麻真係得麻

我本身唔係用開盾斧,諗住留比專家答

想請問一下
寶玉係咪除左調查獎 一定要殺先可以拎
佢個圖鑑寫剝落先有

最緊要係死左都好快翻生
之前啲貓無用得黎 死左好似要等頭七咁

有無人開到usj合作任

通常發嬲就射撚到佢訓覺
大爆gx8 爆角

mhw親生仔蟲棍

咩係gp

水屬同冰屬咁點分

以前單機都廢撚事帶貓
帶左仲慢

今集有冇得踢?

斬擊斧係男人的浪漫

帶左反而隻龍會周圍轉仲煩左

充能斧兩問

你地覺得超解A落去果兩下+dd電痛d

定離遠d空A 但令到龍食曬d電痛d

假設無得完美地全中

同埋

出緊超解發覺情況唔對路你地會點做

上紅盾？定轉大解

睇字同圖案
水屬真係水黎
冰屬就有舊冰

未解放HR之前上位裝唔使升
解放左升一級要40/80點
鎧玉幫唔到好多 即管用晒去下位裝吧

水屬係水屬,冰屬就真係冰

大劍鳩斬邊有技巧

唔係長槍咩

great point

而家隻貓係咁幫你回
藥都唔使點食

又黎

其實主要想知今集咩套裝可以最大輸出化大劍
我仲停留係舊世代一刀脫離 但今集好似麻麻
勁過我就係高手ga la

隻貓又長命又快復活又吸怪
單play 拖兩隻貓好有時企定定喺度打都得

殺完睇機率
冇就今日扶多幾次廢老過馬路

大剣下位有咩裝同剣介紹啊？

請問龍封力有咩用?

姐係捕係唔會出啦

可以打到條龍硬直
但似乎打古龍先會

有無人知子孓係邊捉 搵黎搵去都搵唔到

會出

片手呢

慣咗玩拔刀...

玩第三階段儲力？

全盛時期佢有幾多個親生仔

真嫁？
姐係我比個fd fake左

2:42

唔知幫唔幫到你

我唔玩大劍

下位裝你配得黎不如拎D時間沖上位

即係我滅盡雙刀係龍封力大
打返滅盡佢會有大機會硬直?

係珊瑚果度捉, 有D藍色一條條蛇仔伸個頭出黎果D
要蹲下行埋去先捉到

上龍骨打咩出

玩太刀，係咪雷/火嗰啲有用啲

係噉升鐵刀，或者純礦石嗰啲係咪唔建議

全部都係

銃槍真係好難配技，個人覺得防性1係基本，但暫時又得土沙頭有，騷鳥頭又有弱點特效

屬性傷害同狀態傷害

屬性例如火冰雷水 龍
傷害嚟

狀態例如麻痺 毒 減氣 爆炸
輔助傷害嚟

根據以往集數
斷尾/爆頭之類會增加寶玉/逆鱗既報酬機率
同埋捉係易出D
但唔知今集係唔係

其實睇樣 你個樣夠毒先會出
熔山龍一場3粒

利申：蝗語

盾斧斬斧鎚仲有無

開game到而家都係用斬擊斧

我想問武器d隱藏屬性點出？即係屬性果一欄暗左

同埋係咪好多都唔可以捕獲？例如浮空嗰啲

裝備a同b是咪近遠武都用得

咁大劍真係無乜華麗技巧, 主要都係平實輸出

圓 果招無力
三角+圓 果招又無力

得起手三角 同埋第三段個真。儲力斬有力

我用鐵製果把大劍 6XX攻 靠全三角都打到風漂龍

跟住見到人玩蟲棍跳跳下幾過癮, 所以轉左玩第2樣

熔山龍手,屬性解放

屬性解放 進攻就是最好的防御

thx 我以為會減佢防之類

我覺得大劍個輸出空間細左,

依家係 拔刀--> 碌-->三角(撞)-->圓(向前衝既橫斬)-->碌--> 收刀/LOOP 碌-->三角-->圓-->碌

要大破"賺"先可以做全套三角

岩岩仲諗緊係咪佢地 但又捉唔到
試多次先

睇過巴哈好似話儘快出到真蓄力斬
好似係 滾->撞->蓄->撞->真蓄力斬
條LINK 有討論下

有冇整熔山龍把太刀,多有20%負會心會唔會有好大影響

轉貼上個POST, 解貓貓任既資

唔敢置頂

閃光蟲籠：自由探索古代樹 17號營地

附近 有一隻 野山貓 跟著牠 他會帶你到牠的基地 你家小貓會跟牠說話 然後 野山貓就會 給您了

大盾：自由探索 大塚蟻 首先要先去 有一根 很大 的蟻塚柱子附近有很像流沙的地方 靠近 北邊 有一個洞可以跳下去 下去後 找到那隻野貓 跟牠說話 牠會要您幫牠 抓回3隻野貓 可以開 地圖 看位子
用無限網子那個抓 就可以了 抓完後 會去 跟牠說話 牠就會給您了

激勵樂器：陸珊瑚台地搭2號纜車到11 靠著牆一直往右會有一條小路可以走 把3隻騎著貓蜥龍的貓打倒 之後跟著他們會接到一個打2隻眩鳥的任務 打完就可以獲得

掠奪刀：瘴氣之地進2紫色的洞穴到13等貓回來 等他跑走
往外靠右走可以到一個有水的地方 追著他跑 等他跑上去 在下面放生肉等他下來

佢真係好撚正 近鏡放香草

風漂龍裝定火龍裝好？

同個frd一齊打

隻怪就死，佢睇小地圖見到有骷髏骨，但我就冇，因乜解究

第一個問題要睇有幾多瓶,如果少瓶唔建議超解,
多瓶我會遇上你個情況應該兩個傷害差唔遠,但係我會建議近啲打,博打到硬直隻野退後中埋之後果幾下

第二個問題就睇紅盾左幾耐同埋有幾多瓶
反正都剩返一分鐘左右就不如轉紅盾,如果唔係就大解蝕一瓶算
不過仲要睇下會唔會俾隻怪打你,大解個硬直大好多,紅盾直接有GP可以接擋

對條龍研究不足？

youtube有個太刀痴線佬打咩都係用滅盡太刀
佢話目前冇任何一把勁得過呢把

今集大刀第一下儲氣斬唔高攻架
第三下(轉一下先再劈落去嗰招)先高攻, 但係第三下需要長時間先出到
我唔算特別勁, 教人就不了
詳情請自己去鍛練埸地摸索
(鍛練埸地係自己屋企問隻管家貓就入到, 入到去有教你點玩啲連技)

研究所有講
3lv可以睇埋隻怪既心情

置頂啦

ok thx

完美解答

我成日都panic 上紅盾無五瓶

火屬性隔離寫住180
個數字係咩意思？

究竟武器屬性括住左姐係點

MK鋒FEEL

講錯wor
想講盾斧

x2 以前mhp2g都玩夠太刀
而家斬擊斧 繼續全攻型

SALT BAE

我覺呀，想要匠唔使成日磨刀，重有炮術同炮彈裝填up

小地圖 隻怪 有數字 如+50 一直減少
係咩意思？有見過正同負

高低差

高底差幾多米

咁多人問點用又唔去睇下教學片
youtube 搵一段都講晒點用啦

感謝 有冇套裝推薦下

上面答左

風漂裝夠唔夠 mizuno ???

到而家都唔明點打juno
次次打到佢訓左 想捉佢又唔得
最慘係訓醒打我個度 一次比佢搞到三次貓車

咁又真係好撚勁
不過我未上rare8

我想問係咪要捕獲條龍先可以係競技場打佢?(係個峽谷場到打，唔知係咪叫競技場)
但我打左2次之後個任又冇左

訓左一隊8個大爆彈

話說個心情係流口水係咪去食野?

我自己用緊骨鎚
因為個樣好正
聽講慘瓜龍套裝都OK嘅

凱玉升上去，反正之後都唔用

佢唔係古龍咩

今集大劍的確冇以前咁易做到一擊脫離又有火力嘅打法

打街場我真係唔明點解D人打滅盡去到最後果區唔等埋其他人放炸彈
明明8粒炸彈係最安全既打法

流口水姐係殘廢狀態,隻龍會郁得勁慢而且睇落冇哂力 火龍會噴唔出火
之後可能會轉區食野/突然原地好番

快D出D DLC啦

應該係攰,唔知係咪隻隻怪都會食野
攰果陣攻擊力低啲同埋啲動作會慢少少
算係輸出既好機會
以往集數可以用麻痺肉/毒肉之類引隻怪食上狀態,唔知今集有無

哦 即係會發呆

1LV凱玉 去到上位會冇用?

今集啲傷要用真儲力斬先打得晒出黎
由以前2段變左3段
利申：已由大劍轉盾斧

始終都係冷門野，官方唔會就佢出裝

應該有下次試下先

火龍打森林個關真係極煩, 又遠 唔知係咪驚左我, 好鍾意行到去個刻飛走.....

有上凱玉嘛

操蟲棍玩到直升機咁

搭單問
點解我有時一出任務就直接見到隻怪係邊
有時又見唔到
係咪因為研究滿左會一出黎就見到

我都唔明d怪既心態

我比佢打撚到仆街佢同我過區

放過我？

雄火龍由第一集開始已經係全GAME最仆街最撚屌既龍

係頂個巢等佢自己飛返黎

閃光幫到你

太廢唔想打你

唔怪得D FD有時同我打果陣話一開始就見到做乜撚

當你垃圾不值一打

做龍做到冇哂磚盬

火龍:咪撚搞我啦

揸弩玩近戰扑暈條龍好爽

充能斧上紅劍個下可唔可以接到超解？

岩岩打完浮空龍借問聲 而家全身都飛雷龍洗唔洗換

主線雄火龍 角龍
7BNym7D8HYLK

成撚日飛飛飛
想閃佢落黎先發覺身上冇閃光彈

好想入老闆房勁霸氣同佢講

"我呢幾日好忙要打芒亨唔得閒返黎
要炒就炒，唔炒就等我返黎"

BETA嗰陣最後係用8粒炸彈KO佢
( 大家用返自己鍾意武器, 冇跟網上啲速殺玩法)

初代拔刀大劍表示今集大劍輸出唔太高，除左幫手斬尾，同埋真儲力之外，好多時間都係幫唔到手

巴打們有邊啲武器推薦

瘴氣之地同火山
係唔係冇貓任???
貓技係唔係得
回血 閃光 大盾 跳舞????

【攻略】世界 下位到上位古龍裝 刷裝推薦

有個朋友琴日打雄火龍全場一係飛勁遠一係同隻蠻顎龍互毆完全插唔到手,打左半個鐘終於打到隻雄火返去訓,跑到去打多陣隻雄火飛走左,然後話隻雄火已經離開左個任fail,但個場未夠鐘

佢未煮過野，次次都係佢d靚煮，得閒就拎把大劍反下塊肉

公廁飛雷

笑4

巴打有冇link/channel名

操蟲棍既 打擊/切斷 有咩分別
應該點揀？
Thank you

大廚負責鬧人咋嘛

岩岩入左

btw打滅盡見過人去到大結晶果區可以射斷條柱壓落去,扣800

下位就求其得喇

可以

所以咪話最勁combo(條龍暈左) 係入彈上紅劍接超解

應該係中直斬落去果下最痛
橫掃就再低過中雷果D

為咗高防啲嘅，唔洗

佢唔想同你打
貓車完又返嚟打過沒完沒了

呢家HR15就解放
如果 我話如果咋
如果真係出G位 佢會點搞

求幫過

呢條友真係好撚勁
佢由玩XX一條片得幾十VIEW玩到依家幾萬VIEW

唔得,最快都係斬完落黎之後用(三角+圓圈)兩次

探索任出既怪會走
我第一次都係打左勁撚耐佢同我走佬，痴撚線

想問蟲棍有邊把係好用？

Wifi玩會唔會好慢
想搬入房玩

爆彈我成日唔記得帶
搞到我成打唔到大角

mh嚟講幾萬真係算好多

xx個陣見d鬼佬streamer單挑超特都係得幾百views

竟然可以?點樣出?

我意思係 三角+O兩次

“接”

單機先叫真男人

垃圾Q&A
對應翻一堆文盲問垃圾問題 好合理喎成件事

想問下點先可以無限打熔山龍，岩岩打到上進階

哦

唔會
都連唔到psn

咁你有咩好介紹

痴線,HR30兩條轟炸機果條30萬view

今集有匠5
但冇得超過上限
咁高rare武其實斬味斬就黎頂
係咪匠2 3已經夠

你當打擊有暈屬性 切斷有斬屬性

入人地任

貓最好用返補血？岩打完狩臘笛唔知用唔用好

其實有d真係可以cut cut佢

玩咩武器啊玩男角定女角

單機打到滅盡先第一次三貓
當dark soul 咁打

閃光彈可以帶3粒 光蟲10粒 光蟲=閃光彈 =13粒
4個人去 一共 54粒閃光
隻龍唔好講走
連飛都飛唔起
雖然我都唔太喜歡做道具流

鬼叫咁多垃圾人問d垃圾問題咩

見有部分裝匠2己經封頂

打得快夠高傷唔會去嗰區
btw成日比佢自己撞斷條柱

好想返屋企狩獵

滅盡我打到山窮水盡,回水要CALL隻貓幫手,得番最後一支細回先贏到

我都係以力證道既人

但都係忍唔住閃光

光蟲成個道具箱10隻都無

咪又係有人問

唔震乳準備出18未

想問下貓貓探險隊係咪一定要去第三期果個map先可以用到？通過都留喺一開始果個調查據點，為左探險隊特登去果個圖實在太煩

我農場養 每次都有12隻

毒/麻都好用 之後睇喜好

我係你就del game算...

問櫻火/古龍痕跡點拎先快果D
其實你上YOUTUBE打番OOXX 痕跡已經一堆攻略片教你

留意到今個po無人問溫暖的皮

老懷安慰

del jor

姐係研究基地果個map

貓蜥龍的皮要打咩龍

有時depend你套裝/攻防既

我上mhwg睇
Rare6武有啲匠2就封
我仲整左套匠4

睇個勢係咪似有MHWG

1001